想買雙SONY牌子尿袋，邊隻好？

要求10000MAH

why sony?